## 项目迭代开发阶段  项目组日志

本文档记录项目组 项目迭代开发阶段 工作。

## 第一个迭代：南禅寺和丹东首页开发工作。
* 1、2017年10月29日，汪淼老师组织项目组第三次网上会议。
 * 对于两个组上传的代码，余总监指出第二组的代码跑不起来，文件没有放在合适的目录下。汪老师提出意见，该小组内部沟通不够，因之前，已经和该组两位同学看过第一组成功运行的代码。大家达到共识，要加强组内沟通，忙的话要及时说一下，工作要具体落实到有时间的人，并且组内及时沟通进度和出现的问题。
 * 第一组前端檀治灵同学提出，丹东首页做的自适应，但没考虑移动端的问题，设计稿不符合。余总监提出要做成响应式的，用bootstrap3框架，自己设计，不必严格遵循之前的设计稿。
 * 丁鹏建议大家都用配置库提交自己的工作，这样便于检查变化。余总监建议用不同的分支做不同的事，减少冲突，合并方便。
 * 余总监提出下一步的迭代工作：1、首页做成响应式布局。 2、完成南禅寺和丹东两个点的所有页面。


## 第二个迭代：文章浏览。
* 1、2017年11月26日，汪淼老师组织项目组第四次网上会议。
 * 由于在培训机构学习的同学比较忙，这次是由大三的同学写的代码，余总监指出南禅寺css响应式底部有一些小细节需要优化，丹东的没有问题，总体来说，完成了前期的任务：首页的响应式布局。
 * 汪老师说南禅寺在原设计稿的基础上做了美化，看起来更协调一点，不错。建议大家写其它中心首页时，保持原设计稿的风格和色调，在一些小细节上可以自主决定，特别是考虑移动端的效果。
 * 总监在issue里写了下一步的任务要求：[文章浏览](https://gitlab.com/neiguan/ngschoolsite/issues/1)
 * 总监说，利用swagger工具，大家可以查到 [SchoolService](http://service.vipdha.com/v1)的相关信息,占向阳提出一些schoolid,比如丹东的checkinNote对应json 数据为null,总监说有些点的数据还没维护全，可以用南禅寺的schoolid来做测试。（即：修改配置文件application，用南禅寺的，schoolid=1）
 * 汪老师建议有时间的同学，现在可以同步做别的站点的首页，要做的话，和她说一下，总监已把设计稿放到配置库：[设计稿](https://gitlab.com/neiguan/ngschoolsite/tree/master/doc/psd)
 * 部分同学希望能早点了解到业务，看一看相关资料，参与到后台的开发。
* 后记：
 * 目前已有4个新的站点首页由四位大三的同学认领，又有三位大三的同学主动加入我们。
 * 这周见到大四回校的同学汤为国，了解到他们前期丹东的首页，实际做了响应式，只是没有用bootstrap3框架。他和檀治灵同学合作的，他加了相关的代码。所以说，项目的良好沟通最重要，特别对大家不在一个地点合作项目。

## 第三个迭代：报名与审核。
* 2017年12月10日，汪淼老师组织项目组第五次网上会议。
 * 总监对上次任务提出，报到须知没有实现；文章中的图片，比如葛印卡的照片，加个排版格式。（后记：报到须知为报名成功后发在邮件里的内容，考虑前端不需要，只要在后端有个界面输入“报到须知”邮件内容，该任务可在之后的相关迭代任务来做）
 * 总监在issue里写了下一步的任务要求：
 * [课程报名：显示课程列表，选择某课程报名（学员或服务）](https://gitlab.com/neiguan/ngschoolsite/issues/2)
 * [报名：上传健康声明资料](https://gitlab.com/neiguan/ngschoolsite/issues/2)
 
